林子健指控前少壯派係鬼 新同盟：開名對質！

民主黨林子健聲稱被疑似內地執法人員擄走禁錮及毆打事件，今早在記者會他提到，事前收到內地人員電話，該人是當時民主黨少壯派介紹他認識。

外界有估計林子健所指的「少壯派」是指2010年民主黨改革派成員，他們當年退黨後成立新民主同盟。明報記者今向成員之一的陸耀文查詢，但陸強調他們沒有介紹過操普通話的內地人員給林子健認識，而為免以訛傳訛，他希望林子健提出證據，是誰介紹這內地人員給他認識，「還是他自己本身已識了一些內地人，請不要推卸在其他人身上」。

林子健今早在記者會稱在3日前，他收到過往他任民主黨中委時接觸的內地人員電話，對方講普通話，而他是當時民主黨少壯派介紹他認識，間中亦會食飯。但他沒有說明少壯派的身份。

2006年民主黨發生「真兄弟事件」，當年黨內領導層稱民主黨已被中共滲透，矛頭直指向黨內的改革派，包括范國威、陸耀文、關永業、任啟邦等人。改革派當日有指林子健為了取料，特意埋身和他們混熟，有一段時間經常和改革派一起。未知林子健是否指這時間經改革派認識了該名內地人員。

記者向陸耀文查詢事件時表示也有留意林子健的說法，但強調他們沒有介紹內地人員給林子健，更表示歡迎和林對質。

花生已備

蛇鼠一窩

其實條肥佬精神病好返未

又係黃毓民？

成日話郁民搞分裂
你老母你自己唔搞都分裂
耶撚智，白宮發言人，湯渣

要搵食

呢單野

痴線佬

林子健一向都係匪牒，只不過換左老細

唔洗問又係係黃郁民啦

[#FF0000]CU神學從來收人就真正"匪夷所思"，好多無厘頭冇乜學歷都收，當年我90年代所見已經好撚多都係左膠大中狗共狗，似精神病人，Spy多過學生囉！！！[/#FF0000]